[冷門] 0659 新創建 討論區

有冇巴打有渣？
PS $16.1*4000

留黎煲粥？除淨後只會一直跌
上星期16.08走哂

諗住中線hold博升

留名，$15蚊有貨揸手

lm

Lm

已除淨 繼續strong hold

跌到12會入返

跌$0.5
今鋪有排楂

好耐世紀前 12.5 有 兩萬股
我諗超過五年

妹下妹下 今次冇一年半載都唔洗旨意放

你諗住推到幾時
Btw今次特別息夠唔夠cover跌左個啲

直到返家鄉
要現價升到15蚊

點會唔夠，佢公佈前都係13個幾

山寨版長江基建

做咗傻鳩 $16.1入

扣除股息 大約$15左右回本
但除淨之後跌咗1蚊

又跌

根本唔同